[不斷更新] 2 0 1 8 世 界 杯 圖 集

唔想偷圖 淨係getty image搵到
都係拋下磚 有好圖一齊share

美c真係張張都頭dupdup

咁我係特登簡呢d既
順便當有個po紀錄呢個世界杯

歡迎補圖

點解肥馬要2隻錶

盃呀

原來fifa官網都有幾多

屌你老母

推推先 冇理由得咁少好圖

囡囡圖MORE

樓豬反花

唔係呀 ching
純粹紀錄返d事炸

全部都係小花頭dupdup既相
搵張入波慶祝既睇下啦

唔想變j圖po
不過冇乜值得貼既比賽會放返多d囡囡圖

LM

日本人係都係搞埋啲膠野扮鬼扮馬

日本妹真係高質韓妹
韓妹好多po唔落手

屌, 呢個日本妹好靚

美欺就黎可以好似陶大宇咁出經典圖集

求哥倫比亞妹同韓妹

韓妹今屆比較低質
輪到佢地matchday會po

同場加映 歡迎補圖

咁都唔係總統加個老女人

尋晚啲德妹同瑞典妹
正宗金髮大波鬼妹

第二張

唔係j圖po啦
係記得呢個世界杯發生既事
不過都會搵d位貼下球迷

sweden好多都老
勉強搵到上面帶花環囡囡

韓妹

條伊朗妹好有女人味

推

呢個2014

補返d瑞士對塞爾維亞圖

有冇尼馬插水GIF

盡量 其他人都可以幫幫手

好想屌

推推先

樓主我想同你講我仲睇緊

伊朗妹真係好正

不過冇人理我都會繼續 當遁低番呢件事
世界杯真係好奇妙 可以牽動咁多人心

唉 小花

支持

有無冰島囡囡成個barbie張圖

輕輕一推

過埋今晚睇下有冇

留明

e朗妹真係貼到手軟

由於法國場波太西 貼下球迷同球星老婆算

華拉尼老婆

真足球上帝

阿根廷人真係當佢上帝咁
好多幅圖都係咁
上面有個女人痴佢個樣落聖母像